韓國內地咁多拍吃野大胃王，點解香港一個都無，得d美食介紹

如題

香港食野貴

因為全部都做曬ig food beggar

Mark Sir